{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019003",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "레이지모닝"
    },
    "text": "大邱広域市北区東川路5-15レイジーモーニング漆谷店は、漆谷駅から徒歩2分の距離に位置しています。 営業時間は日曜日から土曜日まで午前11時から午後10時までです。 毎週月曜日は休みですので、ご参考の上、お越しください。 おいしいショコラ、アメリカーノ、ディカフェインなど、さまざまなメニューをご提供しております。 値段はショコラが5、000ウォン、ハンバーガーとコーヒーが4、500ウォン、コーヒーデカフェは6、000ウォンです。 レイジーモーニング漆谷店は、良い材料と装備を使って誠実に料理を作っていますので、安心して訪問してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店の場所はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市北区東川路5-15にあります。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日から土曜日まで午前11時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店は何時まで営業していますか？",
            "answer": "午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店で提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "ショコラ、アメリカーノ、ディカフェインなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店のショコラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ショコラは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店のハンバーガーとコーヒーのセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンバーガーとコーヒーのセットは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店のコーヒーデカフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーデカフェは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店の料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "レイジーモーニング漆谷店は良い材料と装備を使って誠実に料理を作っています。"
        },
        {
            "question": "レイジーモーニング漆谷店は安心して訪問できますか？",
            "answer": "はい、安心して訪問してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 374
    }
}